沖咗對AirPods 落廁所

事源係對AirPods 唔小心掂到啲啲水
用廁紙包住
咁啱又打完丁，兩舊紙巾揸埋一舊就飛撚咗落廁所仲要沖埋廁
依家得番個盒
有無人會想要
義海賤賣都得

今年7 月14 號買
有單keep住

想搞返清楚
你賣個盒?
喂我寧願你係屎坑撈返對airpods上黎然後賣都有意義過賣個盒

沖廁沖到懵撚左

我都幫樓主賤買
$2 可以嗎？ 我個對air pods 沖走咗個盒

倒貼都唔撚要啦

$2包郵

想要落個廁所既airpods多d

想知邊套AV令到樓主衝昏左頭腦，求seed

買多個盒當後備

去Apple買返啦

沖咗廁搵唔番
我用埋ICloud 尋找我的iPhone 播AirPods 嘅聲都無晒反應
所以得番個叉電盒
睇下有無人個叉電盒虧虧地想換個個

好似睇av睇丁著咗魔咁

跟住下次會有人po: 唔小心將個pids塞咗入個閪拎唔返出嚟

Pods*

已tg

巴打 我就係唔見左個盒 得返2個耳機
可唔可以同你收
Tg JJdog2018

沖埋自己走啦

舊野比咗朋友啦
唔好意思